請不要說「藍絲」，要改口說「親中極左恐怖份子」

中央班人咁鐘意扣我地帽子，又話外國勢力又港獨暴徒又恐怖份子。

不如我地又扣返佢帽子，仲要扣到同政府、黑警、北京、中央有關，eg：

親中極左恐怖份子
親北京極左恐怖份子
親政府極左恐怖份子
撐警極左恐怖勢力

所以由今日開始，請不要說「藍絲」，要改口說「親中極左恐怖份子」。

其實今時今日嘅共產黨重有邊忽係“左”㗎

而家嘅中共根本係極右到仆街

總之要同恐怖主義同政府 中央link埋

中國恐怖份子算啦

極右啊on9

我無野講
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

左定右

親中共狗

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

我地先係左啵

中共恐怖份子

你有岩, 我支持!

中國極端思想恐怖分子

香港親共人士
出自維基百科，自由嘅百科全書

香港親共人士，又叫港共、土共、左仔[1]、「左派」，係指中國共產黨響香港嘅支部組職嘅人，例如左派工會，國貨公司等。響香港英國殖民地時代，係反對英國管治嘅一班人，到咗1997年香港主權移交中華人民共和國之後，就變成建制派，維護班特權階層。

係極右呀

其實反送中人仕當中，好多都支持泛民
泛民當中又有一堆左膠
親中班仆街又點會係左

以前67 暴動班「左仔」意思係親共，即擁護所謂社會主義

但今時今日親共不單止唔係左派/左翼
更加係最擅長搞白色恐怖嘅極端右翼，認為人民應絕對服從政府，剷除所有異見
何君堯，就係一個典型激進右翼

左派和右派（Left-Right political spectrum）通常被用來對政治立場、意識形態和政黨進行分類。左派和右派通常用來表達及代表完全對立的政治及經濟和各種社會議題的看法，儘管某個團體或個人可對某些事物採取左派的立場、卻對另一些事物採取右派的立場。

傳統來說，左派通常主張積極改革，主張把舊的意識形態和制度革除，從而建立新的意識形態和制度，反對派一般自認為左派；右派一般較為保守，主張穩妥、秩序、漸進、緩慢的改革方式，強調維護舊有傳統，保皇黨一般自認為右派。左派與右派都是相對而言，在不同背景下兩者主張的具體內容不會相同，不能以靜態的「主義」或「階級」劃分。兩詞是相當廣泛的形容用詞，用以作為一種廣泛的辯證法解釋方式，可以用作形容或區分一種政治立場、一種政治意識形態、或是一個政治黨派。除非是將其套用至多維的政治光譜上，否則這兩詞通常是用以描述兩種完全相對的立場。

毛澤東年代嘅中國，確實係左翼㗎喎

嗰個年代嘅親共份子叫左仔係冇問題㗎喎

但毛澤東死咗之後，共產黨已經一啲都唔左啦

我哋笑鳩藍絲冇腦之餘自己人都唔好不學無術先得㗎

Push

應該加多句「無良知、無人性」

重複緊納粹黨條路，藍屍等同當時衝鋒隊成員

612721811